# Задания по теме «Подсистема управления процессами, потоки, процессы, диспетчер»

Copyright&nbsp;©&nbsp;2023–2024 ООО&nbsp;«Открытая мобильная платформа».
Этот документ предоставляется в&nbsp;соответствии
с&nbsp;[Публичной лицензией Creative Commons с&nbsp;указанием авторства версии&nbsp;4.0 Международная](../../LICENSE.CC-BY-4.0.ru.md).

## Задание

Добавьте к [заданию к лекции «Подсистема управления памятью»](../memory_managment/tasks.md):

1.	Реализацию блокирующего (читающая программа блокируется до появления данных в буфере) и неблокируюшего поведения при чтении из пустого буфера.
2.	Реализацию блокирующего (записывающая программа блокируется появления места в буфере) и неблокируюшего поведения  при записи в заполненный буфер.
